<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="title">Judul</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="img_des">Deskripsi Foto</string>
    <string name="realese_date">Tanggal rilis</string>
    <string name="directors">Sutradara</string>
    <string name="russo">Anthony Russo, Joe Russo</string>
    <string name="april_25_2018">April 25, 2018</string>
    <string name="detail_photo">Rincian Foto</string>
    <string name="des">Bohemian Rhapsody is a foot-stomping celebration of Queen, their music and their extraordinary lead singer Freddie Mercury. Freddie defied stereotypes and shattered convention to become one of the most beloved entertainers on the planet. The film traces the meteoric rise of the band through their iconic songs and revolutionary sound. They reach unparalleled success, but in an unexpected turn Freddie, surrounded by darker influences, shuns Queen in pursuit of his solo career. Having suffered greatly without the collaboration of Queen, Freddie manages to reunite with his bandmates just in time for Live Aid. While bravely facing a recent AIDS diagnosis, Freddie leads the band in one of the greatest performances in the history of rock music. Queen cements a legacy that continues to inspire outsiders, dreamers and music lovers to this day</string>
    <string name="overview">Kilasan</string>
    <string name="language">Bahasa</string>
    <string name="tv_series">Serial TV</string>
    <string name="movies">Film</string>

    <string-array name="data_movie_release">
        <item>21 Desember 2018</item>
        <item>19 Oktober 2018</item>
        <item>26 April 2019</item>
        <item>12 November 2018</item>
        <item>27 Oktober 2018</item>
        <item>19 Desember 2018</item>
        <item>28 November 2018</item>
        <item>15 Mei 2018</item>
        <item>23 Januari 2019</item>
        <item>14 November 2018</item>
        <item>16 Januari 2019</item>
        <item>24 Oktober 2018</item>
        <item>20 Desember 2018</item>
        <item>13 Desember 2018</item>
        <item>17 Januari 2019</item>
        <item>20 November 2018</item>
        <item>12 Desember 2018</item>
        <item>19 November 2018</item>
        <item>17 Maret 2019</item>
        <item>3 Oktober 2018</item>
        <item>5 Februari 2019</item>
        <item>15 Februari 2019</item>
        <item>14 November 2018</item>
        <item>7 Desember 2018</item>
        <item>29 Desember 2018</item>
        <item>7 November 2018</item>
        <item>23 November 23, 2018</item>
        <item>1 Februari 2019</item>
        <item>27 Desember 2018</item>
        <item>April 17, 2011 - May 19, 2019</item>
        <item>January 20, 2008 - April 11, 2013</item>
        <item>10 Oktober 2012 - Sekarang</item>
        <item>15 Februari 2019 - Sekarang</item>
        <item>1984 en dash 1995</item>
        <item>12 Oktober 2009 - Sekarang</item>
        <item>31 Januari 1999 - Sekarang</item>
        <item>7 Oktober 2014 - Sekarang</item>
        <item>22 September 2014 - Sekarang</item>
        <item>27 Maret 2005 - Sekarang</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_movie_description">
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, kota Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang kelaparan. Tentara yang dimilikinya, orang-orang dan kemudian permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Aquaman, Orms setengah manusia, setengah saudara Atlantis dan pewaris sejati takhta. Dengan bantuan dari penasihat kerajaan Vulko, Aquaman harus menjadi Trident Atlan yang legendaris dan merangkul takdirnya sebagai pelindung laut.</item>
        <item>Musisi kawakan, Jackson Maine, menemukan dan jatuh cinta pada artis yang sedang berjuang, Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi sampai Jackson membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karir Allys lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, karena Jackson berjuang terus-menerus dengan setan internalnya sendiri.</item>
        <item>Terombang-ambing di ruang angkasa tanpa makanan atau air, Tony Stark mengirim pesan ke Pepper Potts saat pasokan oksigennya mulai berkurang. Sementara itu, Avengers Thor yang tersisa, Black Widow, Captain America dan Bruce Banner harus mencari cara untuk membawa kembali sekutu mereka yang kalah untuk pertikaian epik dengan Thanos, dewa setengah dewa jahat yang menghancurkan planet dan alam semesta.</item>
        <item>Ketika kekuatan misterius menghancurkan populasi, hanya satu hal yang pasti jika Anda melihatnya, Anda mati. Para penyintas sekarang harus menghindari tatap muka dengan entitas yang mengambil bentuk ketakutan terburuk mereka. Mencari harapan dan awal yang baru, seorang wanita dan anak-anaknya memulai perjalanan berbahaya melalui hutan dan menyusuri sungai untuk menemukan satu tempat yang dapat menawarkan perlindungan. Untuk membuatnya, mereka harus menutup mata mereka dari kejahatan yang mengejar mereka dan menyelesaikan perjalanan dengan mata tertutup.</item>
        <item>Bohemian Rhapsody adalah perayaan Queen yang menghentak, musik mereka dan vokalis mereka yang luar biasa Freddie Mercury. Freddie menentang stereotip dan menghancurkan konvensi untuk menjadi salah satu penghibur paling dicintai di planet ini. Film ini melacak kebangkitan band melalui lagu-lagu ikonik dan suara revolusioner mereka. Mereka mencapai kesuksesan yang tak tertandingi, tetapi pada gilirannya yang tak terduga Freddie, dikelilingi oleh pengaruh yang lebih gelap, dijauhi Queen dalam mengejar karir solonya. Setelah sangat menderita tanpa kolaborasi Ratu, Freddie berhasil bersatu kembali dengan teman-teman bandnya tepat waktu untuk Live Aid. Sementara dengan berani menghadapi diagnosis AIDS baru-baru ini, Freddie memimpin band di salah satu pertunjukan terbesar dalam sejarah musik rock. Queen semen warisan yang terus menginspirasi orang luar, pemimpi dan pecinta musik hingga hari ini.</item>
        <item>Dalam pelarian di tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah.</item>
        <item>Pada tahun 1985, petinju Rusia Ivan Drago membunuh mantan juara AS Apollo Creed dalam pertandingan tragis yang mengejutkan dunia. Melawan keinginan pelatih Rocky Balboa, putra Apolos Adonis Johnson menerima tantangan dari putra Dragos, pejuang berbahaya lainnya. Di bawah bimbingan dari Rocky, Adonis melatih pertarungan hidupnya dengan kencan yang akan segera menjadi obsesinya. Sekarang, Johnson dan Balboa harus menghadapi warisan bersama mereka karena masa lalu kembali menghantui setiap orang.</item>
        <item>Wade Wilson (Ryan Reynolds) adalah mantan agen Pasukan Khusus yang sekarang bekerja sebagai tentara bayaran. Dunianya runtuh ketika ilmuwan jahat Ajax (Ed Skrein) menyiksa, menodai dan mengubahnya menjadi Deadpool. Eksperimen jahat meninggalkan Deadpool dengan kekuatan penyembuhan yang dipercepat dan selera humor yang terpelintir. Dengan bantuan dari sekutu mutan Colossus dan Negasonic Teenage Warhead (Brianna Hildebrand), Deadpool menggunakan keterampilan barunya untuk memburu pria yang hampir menghancurkan hidupnya.</item>
        <item>Dari DreamWorks Animation datang kisah mengejutkan tentang tumbuh dewasa, menemukan keberanian untuk menghadapi yang tidak diketahui dan bagaimana tidak ada yang bisa melatih Anda untuk melepaskannya. Apa yang dimulai sebagai pertemanan yang tidak biasa antara Viking remaja dan naga Night Fury yang menakutkan telah menjadi petualangan epik yang melingkupi hidup mereka. Selamat datang di bab paling mencengangkan dari salah satu waralaba animasi paling dicintai dalam sejarah film: Cara Melatih Naga Anda: Dunia Tersembunyi.</item>
        <item>Sebuah planet hancur, ras yang kuat berkurang menjadi nol. Setelah kehancuran Planet Vegeta, tiga Saiyan tersebar di antara bintang-bintang, ditakdirkan untuk nasib yang berbeda. Sementara dua menemukan rumah di Bumi, yang ketiga dibesarkan dengan keinginan membara untuk membalas dendam dan mengembangkan kekuatan yang luar biasa. Dan waktu untuk membalas dendam telah tiba. Takdir bertabrakan dalam pertempuran yang akan mengguncang semesta sampai ke intinya! Goku kembali berlatih keras sehingga ia dapat menghadapi musuh paling kuat yang ditawarkan alam semesta, dan Vegeta tetap berada di sampingnya. Tetapi ketika mereka tiba-tiba menemukan diri mereka melawan Saiyan yang tidak dikenal, mereka menemukan kekuatan yang mengerikan dan merusak.</item>
        <item>M. Night Shyamalan menyatukan narasi dari dua dokumen aslinya yang menonjol — 2000s Unbreakable, dari Touchstone, dan Split 2016, dari Universal — dalam satu film thriller buku komik yang sangat baru: Glass. Dari Unbreakable, Bruce Willis kembali sebagai David Dunn seperti halnya Samuel L. Jackson sebagai Elijah Price, yang dikenal juga dengan nama samarannya Mr. Glass. Bergabung dari Split adalah James McAvoy, mengulang perannya sebagai Kevin Wendell Crumb dan beberapa identitas yang tinggal di dalamnya, dan Anya Taylor-Joy sebagai Casey Cooke, satu-satunya tawanan yang selamat dari pertemuan dengan The Beast. Setelah kesimpulan dari Split, Glass menemukan Dunn mengejar sosok manusia super Crumb dari The Beast dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, sementara kehadiran bayangan dari Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia yang sangat penting bagi kedua pria.</item>
        <item>Kapten kapal selam Amerika Joe Glass sedang berburu kapal selam A.S. dalam kesulitan di Samudra Arktik. Dia segera mengetahui bahwa sebuah kudeta rahasia Rusia akan segera terjadi, sebuah konspirasi yang mengancam untuk membongkar tatanan dunia. Dengan kru dan negara di garis, Glass harus mengumpulkan sekelompok elit Navy SEAL untuk menyelinap melalui perairan musuh, menyelamatkan presiden Rusia yang diculik dan mencegah Perang Dunia III.</item>
        <item>Puluhan tahun setelah kunjungan aslinya, pengasuh ajaib kembali untuk membantu anak-anak Bank dan saudara Michaels melewati masa-masa sulit dalam hidup mereka.</item>
        <item>Ratusan tahun setelah peradaban dihancurkan oleh peristiwa bencana, seorang wanita muda yang misterius, Hester Shaw (Hera Hilmar), muncul sebagai satu-satunya yang dapat menghentikan London - sekarang sebuah kota, predator raksasa dengan roda dari melahap segala sesuatu yang dilaluinya. Feral, dan didorong oleh ingatan akan ibunya, Hester bergabung dengan Tom Natsworthy (Robert Sheehan), orang buangan dari London, bersama dengan Anna Fang (Jihae), seorang penjahat berbahaya dengan hadiah di kepalanya.</item>
        <item>Setelah tiga tahun, bisnis kecimpring Muslihat yang sudah pensiun sebagai preman, mengalami masalah. Penjualannya mulai menurun. Muslihat juga menghadapi masalah baru saat Safira, anak perempuan satu-satunya, sudah tumbuh remaja dan mulai didatangi lelaki. Masalah lebih besar kemudian muncul, ketika ada masalah di antara mantan anak buahnya.</item>
        <item>Seorang Tentara Salib yang diperkeras perang dan Komandan Moor-Nya naik dimahkotai dalam petualangan aksi mendebarkan yang dikemas dengan eksploitasi medan perang berpasir, koreografi pertarungan yang menakjubkan, dan romansa abadi.</item>
        <item>Teen Miles Morales menjadi Spider-Man dari realitasnya, melintasi jalannya dengan lima rekan dari dimensi lain untuk menghentikan ancaman bagi semua realitas.</item>
        <item>Dipecat dari Badan Keamanan Nasional, Frans Balder merekrut peretas Lisbeth Salander untuk mencuri FireWall, sebuah program komputer yang dapat mengakses kode untuk senjata nuklir di seluruh dunia. Pengunduhan segera menarik perhatian dari agen NSA yang melacak aktivitas ke Stockholm. Masalah lebih lanjut muncul ketika penjahat Rusia mengambil laptop Lisbeths dan menculik ahli matematika yang dapat membuat FireWall berfungsi. Sekarang, Lisbeth dan sekutu yang tidak mungkin harus berpacu dengan waktu untuk menyelamatkan bocah itu dan memulihkan kode untuk menghindari bencana.</item>
        <item>Pecah, sendirian dan menghadapi penyitaan pada bisnisnya, Earl Stone, seorang ahli hortikultura berusia 90 tahun mengambil pekerjaan sebagai kurir narkoba untuk kartel Meksiko. Kesuksesan langsungnya mengarah ke uang mudah dan pengiriman yang lebih besar yang segera menarik perhatian agen DEA Colin Bates. Ketika kesalahan Earls masa lalu mulai membebani hati nuraninya, ia harus memutuskan apakah akan memperbaiki kesalahan itu sebelum penegak hukum dan preman kartel mengejar dia.</item>
        <item>Jurnalis Eddie Brock berusaha menjatuhkan Carlton Drake, pendiri Life Foundation yang terkenal kejam dan brilian. Saat menyelidiki salah satu eksperimen Drakes, tubuh Eddy menyatu dengan alien Venom yang membuatnya dengan kekuatan dan kekuatan manusia super. Dipelintir, gelap dan dipicu amarah, Venom mencoba mengendalikan kemampuan baru dan berbahaya yang menurut Eddie memabukkan.</item>
        <item>Berada beberapa abad di masa depan, Alita yang ditinggalkan ditemukan di tempat pembuangan besi di Iron City oleh Ido, seorang dokter cyber yang penuh kasih yang membawa cyborg yang tidak sadar Alita ke kliniknya. Ketika Alita terbangun, dia tidak memiliki ingatan tentang siapa dia, juga tidak memiliki pengakuan terhadap dunia tempat dia berada. Ketika Alita belajar untuk menavigasi kehidupan barunya dan jalan-jalan berbahaya di Iron City, Ido mencoba untuk melindunginya darinya. masa lalu yang misterius.</item>
        <item>Kehidupan tenang Nels Coxman sebagai sopir bajak salju runtuh ketika putranya yang tercinta meninggal dalam keadaan misterius. Pencariannya akan kebenaran segera menjadi pencarian balas dendam terhadap seorang raja obat bius bernama Viking dan kaki tangannya yang busuk. Berubah dari warga negara yang terhormat menjadi warga sipil berdarah dingin, Coxman tanpa sadar memicu serangkaian peristiwa yang mencakup penculikan, serangkaian kesalahpahaman yang mematikan, dan perang rumput antara Viking dan bos saingannya.</item>
        <item>Angsuran kedua dari seri "Fantastic Beasts" menampilkan petualangan Magizoologist Newt Scamander.</item>
        <item>Ratu Prancis pada usia 16 tahun dan menjanda pada usia 18 tahun, Mary Stuart menentang tekanan untuk menikah lagi. Sebaliknya, ia kembali ke Skotlandia asalnya untuk merebut kembali tahtanya yang sah. Namun, Skotlandia dan Inggris berada di bawah pemerintahan Elizabeth I. yang memaksa. Setiap Ratu muda memandang saudaranya dalam ketakutan dan pesona. Saingan dalam kekuasaan dan cinta, dan bupati perempuan di dunia maskulin, keduanya harus memutuskan bagaimana memainkan permainan pernikahan versus kemerdekaan.</item>
        <item>Dikalahkan oleh Master Ip, pakar seni bela diri Cheung Tin Chi mencoba menjalani kehidupan normal di Hong Kong sampai para pemimpin triad menariknya kembali ke pertempuran.</item>
        <item>Menjelang D-Day, pasukan terjun payung Amerika turun di belakang garis musuh untuk menembus dinding gereja yang dibentengi dan menghancurkan pemancar radio. Ketika tentara mendekati target mereka, mereka segera mulai menyadari bahwa ada lebih banyak hal yang terjadi di desa yang diduduki Nazi daripada operasi militer sederhana. Membuat jalan mereka ke laboratorium bawah tanah, orang-orang yang kalah jumlah tersandung pada percobaan jahat yang memaksa mereka ke dalam pertempuran ganas melawan pasukan mayat hidup.</item>
        <item>Penjahat video game, Ralph dan rekan-rekannya yang tidak sesuai, Vanellope von Schweetz harus mengambil risiko dengan melakukan perjalanan ke World Wide Web untuk mencari bagian pengganti untuk menyelamatkan video game Vanellope, "Sugar Rush." Di atas kepala mereka, Ralph dan Vanellope mengandalkan warga internet - netizen - untuk membantu menavigasi jalan mereka, termasuk seorang pengusaha bernama Yesss, yang merupakan algoritma kepala dan jantung dan jiwa dari situs pembuat tren BuzzzTube .</item>
        <item>Baker Dill adalah seorang kapten kapal penangkap ikan yang memimpin tur di luar kantong tenang Pulau Plymouth. Kehidupannya yang damai segera hancur ketika mantan istrinya, Karen, melacaknya. Karena putus asa meminta bantuan, Karen memohon pada Baker untuk menyelamatkannya - dan putra mereka yang masih muda - dari suaminya yang kejam. Dia ingin dia mengambil brute untuk tamasya memancing - kemudian melemparkannya ke hiu. Dorong kembali ke kehidupan yang dia ingin lupakan, Baker sekarang menemukan dirinya berjuang untuk memilih antara yang benar dan yang salah.</item>
        <item>Pada tahun 1944 sekelompok tentara Rusia melarikan diri dari penawanan Jerman dengan tank yang setengah hancur.</item>
        <item>Tujuh keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros. Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno terbangun di utara terjauh. Di tengah-tengah perang, perintah militer yang diabaikan, Nights Watch, adalah yang berdiri di antara alam manusia dan kengerian es di luarnya.</item>
        <item>Ketika Walter White, seorang guru kimia New Mexico, didiagnosis dengan kanker stadium III dan diberi prognosis hanya dua tahun lagi untuk hidup. Dia menjadi dipenuhi dengan rasa takut dan keinginan yang tak henti-hentinya untuk mengamankan masa depan keuangan keluarganya dengan biaya berapa pun ketika dia memasuki dunia narkoba dan kejahatan yang berbahaya.</item>
        <item>Ketika playboy miliarder yang diduga meninggal, Oliver Queen kembali ke rumah ke Starling City setelah lima tahun terdampar di sebuah pulau terpencil di Pasifik, ia menyembunyikan perubahan yang terjadi pada pengalamannya, sementara diam-diam mencari rekonsiliasi dengan mantannya, Laurel. Pada siang hari dia mengambil di mana dia pergi, bermain saringan riang dia dulu, tetapi pada malam hari dia melakukan alter ego Arrow dan bekerja untuk memperbaiki kesalahan keluarganya dan mengembalikan kota ke kejayaannya. Yang memperumit misinya adalah ayah Laurel, Detective Quentin Lance, yang bertekad untuk menempatkan main hakim sendiri di balik jeruji besi.</item>
        <item>Doom Patrol adalah tim pahlawan super yang trauma dan tertindas, yang masing-masing telah mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. Anggota tim telah menemukan tujuan mereka melalui Ketua dan telah berkumpul untuk menyelidiki beberapa fenomena paling aneh di dunia. Namun, setelah Ketua secara misterius menghilang, para pahlawan yang enggan mendapati diri mereka dipanggil untuk bertindak oleh Cyborg, yang datang kepada mereka dengan sebuah misi yang tidak dapat mereka tolak. Doom Patrol - bagian kelompok pendukung, bagian tim superhero - adalah kelompok orang-orang aneh yang berjuang untuk sebuah dunia yang tidak ingin ada hubungannya dengan mereka.</item>
        <item>Dragon Ball, kadang-kadang disebut Dragonball, adalah waralaba media Jepang yang dibuat oleh Akira Toriyama pada tahun 1984. Manga awal, ditulis dan diilustrasikan oleh Toriyama, diserialkan dalam Weekly Shonen Jump dari tahun 1984 hingga 1995, dengan 519 bab individu dikumpulkan menjadi 42 tankōbon volume oleh penerbitnya Shueisha.</item>
        <item>Lucy Heartfilia bergabung dengan guild Fairy Tail dan bermitra dengan Natsu Dragneel.</item>
        <item>Sakit, bengkok dan salah secara politis, serial animasi ini menampilkan petualangan keluarga Griffin. Akhirnya, Peter yang bodoh dan istrinya yang tinggal di rumah Lois tinggal di Quahog, R.I, dan memiliki tiga anak. Meg, anak tertua, adalah orang buangan sosial, dan remaja Chris canggung dan tidak tahu apa-apa tentang lawan jenis. Yang termuda, Stewie, adalah bayi jenius yang bertekad membunuh ibunya dan menghancurkan dunia. Anjing yang bisa bicara, Brian, membuat Stewie terkendali sambil menyeruput martini dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri.</item>
        <item>Pada usia 11, kehidupan Barry Allen berubah total ketika ibunya meninggal dalam kecelakaan aneh dan ayahnya yang tidak bersalah dihukum karena pembunuhannya. Barry yatim piatu kemudian menjadi Detektif Joe Barat. Sekarang sebagai penyelidik TKP, dedikasinya untuk mempelajari kebenaran tentang kematian ibunya mendorongnya untuk menindaklanjuti setiap kemajuan ilmiah baru dan legenda urban. Ketika obsesinya yang terakhir - akselerator partikel yang digembar-gemborkan sebagai penemuan yang mengubah dunia - menyebabkan ledakan, ia menciptakan badai yang aneh dan Barry tersambar petir. Dia terbangun dari koma sembilan bulan kemudian dengan kekuatan kecepatan super. Ketika dia mengetahui bahwa orang lain yang telah memperoleh kekuatan menggunakannya untuk kejahatan, dia mendedikasikan dirinya untuk melindungi orang yang tidak bersalah, sambil masih mencoba untuk memecahkan misteri yang lebih tua.</item>
        <item>James Gordon adalah seorang detektif yang sedang naik daun di Kota Gotham yang sangat korup, di mana almarhum ayahnya adalah seorang pengacara distrik yang sukses. Berani, jujur, dan bertekad membuktikan diri, Gordon harus menavigasi politik kotor sistem peradilan Gotham serta munculnya penjahat jahat, termasuk The Penguin, The Riddler, dan Catwoman. Serial ini juga menceritakan kehidupan Bruce Wayne muda, yang menjadi yatim piatu ketika orang tuanya miliarder Thomas dan Martha Wayne dibunuh. Gordon menjadi teman bagi Bruce muda saat ia menemukan jalan menuju menjadi tentara salib bertopeng ikonik.</item>
        <item>Seri drama medis berfokus pada sekelompok dokter muda di Seattle Grace Mercy West Hospital, yang memulai karir mereka di fasilitas sebagai dokter magang. Salah satu dokter muda dan senama acara, Meredith Grey, adalah putri dari seorang ahli bedah terkenal. Gray berjuang untuk mempertahankan hubungan dengan rekan-rekannya, terutama kepala bedah satu kali di rumah sakit, Richard Webber, karena hubungan yang sudah ada sebelumnya di antara mereka - Webber dan ibu Meredith memiliki hubungan pribadi ketika Meredith masih muda.</item>
    </string-array>

</resources>